尋周星馳(好似係)電影

內容大概係主角本身諗住入豪宅偷野，機緣巧合下佢扮成屋主身分，人地當左佢係屋主，跟住同屋主親人相處，點知原來啲親人都係假扮既，之後唔記得

情聖

thanks.此post已完